有時候唔開心可以係無原因

或者係草埋草埋 一個導火線就會爆出黎
就連少少噪音都可以成為一個導火線

但係身邊就係無人理解我 覺得一定係有原因先會咁 好躁
負面情緒就好似計時炸彈咁
但係我唔想炸到身邊既人
好痛苦

儲

悲痛時觀悲痛，離悲痛。